★毛記果然是保本首選！

so strong

果d乜鳩滙豐收皮LA

agger

x2

貼個倉分享下買左幾多

又係老貓

驚世良言，幾時J慧中

Old cat ...

臭貓

又贏

毛記做實業, 跌市都唔怕, 東方升個個星期出片, 風雨不改

黃慘盈超正

證明業務同支那無關

毛記招股價 穿都無穿過

最記得dup晒春暗盤7。6放左

好多早排ipo支股穿曬

反而滙豐、友邦 變成無底洞

又燈dllm

多謝腦魔 可以安心加持五仔

Btw 腦魔幾時出高質歷史post?

無人睇，唔出了

$1

Me 睇
支持！

唔知十一蚊追入班毛記忠粉有咩感受呢
仲係到吹奏Dickson上市果日係度9up話毛記咩創新好勁